點樣先可以有安全感

用安全套

屌你老母笑撚死我哈哈

不如講吓你依家點樣覺得無安全感

搵個避孕100%嘅人

著避彈衣 戴頭盔